美國人同我地解釋點解要比較香港同美國示威

美國人認為美國嘅議員大多數都過於關注香港嘅示威而忽略咗本地人嘅訴求。佢哋覺得美國議員對香港嘅示威大多都表示支持，但同時間又覺得佢哋對黑人示威好似愛理不理咁。所以佢哋就開始比較呢兩個示威 覺得點解你要去理人哋嘅示威而忽略我哋本地美國人嘅訴求。

我哋可以做嘅嘢就係將 Black Lives Matter spin去支那到 冇理由比支那獨善其身。我哋可以專注打國際戰線，同美國人講黑人點樣喺廣州被中國人 中國政府歧視 毆打

其次，亦係最重要嘅事。我哋要宣揚中國威脅論。講中國點樣影響美國本土利益，點樣影響美國人嘅言論自由 e.g NBA事件 再將中國嘅陰謀講比美國人聽，話中國想取代美國成為世界第一。最最最重要嘅係要將中國嘅威脅relate去美國人自己嘅利益，咁樣人地先會覺得美國政府幫香港都係正常嘅 避免大細超嘅疑慮

#Black lives also matter in China

#BLMinCHINA

冇人

Push

Support

Pushhh

本身想喺IG cap圖 不過怕自爆

1

2

3

4

淨係話武肺個時岐視力架都夠做啦

5

係呀 Twitter 戰線

美國政治正確好撚犀利 除咗Black lives matter之外 我哋講 xxx lives matter 可能佢以為我哋troll緊

推唔起

強push

冇理由俾支那坐享漁人之利

因為支那就黎解放美國囉on9 邊個得閒理你班垃圾左膠黑人

要拉埋支那落水 平日歧視維吾爾族 黑人得多啦 冇理由俾佢spin走

推

情況可能有少少似港共政府favour 新移民而忽略我哋真·香港人咁 普通美國人未必知中國想點，我哋嘅目的就係要話比佢哋聽中國的威脅

推佢老母

美國市民係個民主體制下面抗議
香港人而家係極權體制下抗議 有咩好比較
BLM? 唔係話唔好 對無論咩人係極權底下都可以叫ALM啦

樓主請考慮pin
有個鬼佬channel都有講, 比較香港同美國示威, 係完全唔同
幫手tweet下spread比西方社會睇倒

3分40秒倒有講香港

叫佢地食屎啦，對香港警暴視而不見，係到攞光環佢老尾

呢個的確係我哋嘅論點。不過有美國人就係唔明白呢一點，比較兩個示威之後覺得明明大家都係”riot” 偏偏就係香港可以攞得更加多attention

我記得支那有個廣告係放個黑人入洗衣機洗到變支那人

支持BLM 同時關注香港示威嘅美國人有少少jealous 嘅感覺 呢個係我同個美國人傾完之後嘅想法

我頭先喺IG同一個法國白左屌左一輪 佢話唔介意中國係背後支持BLM 之後仲show一啲中國控制嘅網站俾我睇 最後比我收咗皮

連登仔真係當個個都好似自己咁白痴
聽你鳩噏幾句就會跟晒你果套咁行

push

推多次

明你想講咩

推上twitter

乜撚叫鳩嗡 講返啲美國人唔留意既事比美國人知有咩問題。人哋聽完信咪信 唔信咪繼續wfc。學撚似你啲支那同胞咁咩

我喺美國又唔覺個個都支持BLM
左膠當道 大家唔敢發其他聲音咋
連沉默都會俾人批鬥
講錯野分分鐘連份工都無埋

唔係 spin
根本就係講事實，中国問題

你啱 要講一啲美國人唔知嘅事比佢哋聽 當然對象係支持BLM 既人

記住唔好兩邊鬥慘，同樣係警暴既受害者要互相支持
比d同理心去connect全世界

做得好

個spectrum太闊，我哋要盡可能拉多啲美國人支持我哋。因為班BLM 人有足夠力量同人數因為誤會而抹黑香港示威

頭先我已經同一個法國白左屌完 佢話我哋係收美國錢

一言堂，好聽啲叫政治正確難聽啲係獨裁，佢哋養大緊獨權主義，係佢哋覺得你正確架時候你先係人有人權，唔係嘅話你就係歧視不人道
另類ccp
唔好拉香港示威同BLM比，我哋係係獨權入面追求民主，左膠係係民主入面追求獨權
政治正確同白色恐怖性質根本一樣
左膠令推到正常人愈來愈右

只有黑人係人來架，會俾左膠話你歧視黑人
政府正確啊

你嘅想法同我一樣 可惜我哋處於弱勢我哋需要更加多人支持企我地呢邊，我同外國人解釋時其實冇講到我真實睇法 我嘅睇法正如你所講嘅

💪🏿🇨🇳

唔好俾奶共偽人呃黑人啲支持

依家美國警察用嘅手法學埋香港個班
而香港個班係喺中國學返黎
所以變相美國警察學埋中國d衰野
例如跪頸

反警暴

BLMinCHINA

#Black lives also matter in China

Black lives also matter in China

依條唔線先系正確

繼續推!

推推推

#BLMIC

Um 不嬲本地嘅示威者就話係暴徒 敵人嘅示威者就話英雄㗎啦

搞亂檔

咪咁老實

呢個講下笑就得 唔可以作為抗辯理由

詳情睇#56 #58

有point就講啦 troll幾句以為自己好撚醒

有無人有武漢肺炎時廣州中國人打黑人、趕黑人走既片上Twitter

所以亦都唔想講啲咩野

自以為自己think out of the box，睇野比其他人清楚既人我經常遇到

要講美國政府支持外國示威既正當性 中國取得可以抗衡美國既力量之後 一般美國人唔會有咩著數

樓主豬腦
咁做只會搞到警權問題上
美國同中國口徑一致
而美國根本心無心提高黑人地位
呢個係幾百年黎既價值觀

照鏡果陣

望住你個陣

幫中國整個遊行幫黑人平權lo，睇下中共畀唔畀

之前係咪有個趙立堅定唔知邊出嚟吠？

如果一直有留意開香港示威既美國人
想拉香港示威同美國示威比都重算正常
屌你由上年開始全球大話題既香港示威
如果都無關注開既美國人
而家走黎拉埋黎講
好難令香港人唔感到被利用
重點係咩叫美國政府唔理警暴？
跪殺黑人果幾個警察又炒左
告又告埋二級諜殺
州長又道歉，有啲州又解散警隊
係咪要美國直播個警察死刑先叫追究到？
香港而家係殺人放火金腰帶
況且香港示威成年有冇搶過野？
而家拎黎比我個人就覺得好嘔心